搵錢好機會 如何用最快速度摧毀tvb 並逼中共送錢比抗爭者

集體沽空tvb
中共將會用好多錢托市
但係香港人太齊心，導致沽壓太大
tvb股價將會暴瀉
到時中共變相送錢比香港人洗，最後tvb 就會好快玩撚完

香港人將賺到嘅錢
一部分捐出嚟比前線抗爭者，另一方便建立儲備，為成立臨時政府作營運基礎

推

TVB咋喎

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

tvb 係第一步，係試點
當TVB成功，就一定會蔓延到其他紅色股票
例如中銀

一個月前已有人講 相信已賺唔少

沽空無限電視有限公司 你我做到

好撚後悔

點解我無咁做

推 如果係班廢老接我哋都賺

on9
邊有人會借tvb股比你沽

點沽

支那只會托700同一眾支那股
唔會托511

幫手推
唔可以失敗

push

中大有好多貨.